寧願屋企人有煙癮定賭癮?

煙癮: 正評
賭癮: 負評

逢賭必勝 ＝ 賭癮

Why not both

咩叫賭癮先屋企晚晚打麻雀十三張21點poker，但賭嚟賭去都係屋企人算唔算先

兩舊屎 點都揀唔到
煙鏟賭鬼咪學人生仔

煙啦 點食都洗跳

賭輸咗就。。。

王家衛

食煙起碼唔會借錢去食

連登少年股神都係呢D心態